點解MAMA 要喺香港搞？

仲要年年都係 其實要搵錢 去大陸可能仲好賺 所以想問下香港有咩咁吸引 要令佢年年都喺到搞

大陸演唱會唔比假唱。

返大陸冇人睇架喎，好多韓團返大陸開演唱會大把飛剩，可能係香港開班大陸西可以順手shopping所以肯黎

不過香港吸引個位係在於有好多international press駐扎係到，同埋多唔同類型既mnc所以r sponsor 又好d

近機場

水魚多, 又畀得起

中國仲撚多

中韓d野...........

兩日前一個唔覺該強制cancel左場show就唔好, 又唔係未試過

強國個限韓令仲係模稜兩可咁
黎香港可以賺哂中港台錢

香港唔係簽左約口手

屌 垃圾mama
大粒星冇影 得返d咪咀二打六

JJ二打六？

香港食曬中港台fans呀嘛
台灣fans唔去大陸 大陸fans唔去台灣

大陸啲場地安全又咁廢 隨時冧台 爆炸
明明講好咗畀你搞 公安都可以前一晚一個屈尾十cancel你
大陸畀你賺錢通常都帶附帶條件 變相每年搞親show就要被打劫 揸住春袋

中國出咗禁韓令